Apple WWDC2018 推到完場 (2)

shortcut好撚多餘

iOS 11垃圾，希望 iOS 12可以改善

多人視象會議